
Exercice 1 

La commande git status envoie un message qui signifie que notre travail est propre c'est a  dire qu'il n'y a pas eu de modification sur le fichier

Après la création du fichier TD1_Git.txt, la commande git status retourne qu'il y a eu une modiification

On fait une modification dans l'index en ajoutant dans l'index avec la commande git add TD1_Git.txt. La commande git status revoit cette fois ci qu'il y a eu une modification dans le fichier que nous avons créer. 
